中秋節紀念屈原 端午節紀念嫦娥 股神係菲比斯 游泳健將係巴菲特

夠鐘食藥

邊間教會

+

好好笑呀
想笑死人咩

樓主係on9仔

今日我地一齊去爬龍舟

/

不許你注定一人？